立場 - 陳彥霖逝世 7 個月．已忘？已散？

今天是知專設計學院女學生陳彥霖逝世的 7 個月，在將軍澳尚德邨外的公祭區，孤燭依舊，壇前更見岑寂。未知是否受疫情及天氣影響，未見有人致祭獻花。

7 個月前的 22 日，15 歲的陳彥霖被發現全身赤裸浮屍於油塘魔鬼山一帶海面，警方稱調查後認為死因無可疑。

推一推

好多手足黎上香wo

Just copy from stand news

手足冇忘記到

出黎送頭呀?

最近d火點極都點唔起
可能要有返大型活動d人先歸隊

點敢

拜山會唔會個個月都拜?

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

立場依個title有待改善